對Cerberus Fossae的早期軌道偵察表明，就地質而言，不久前有某種液體沖刷過該地區。 火星上的隆隆聲燃起了地下岩漿流的希望|羅賓·喬治·安德魯斯| 2021年2月1日|量子雜誌 
 塞斯納是執行臨時偵察任務的完美工具。 一個人如何從飛機失事中倖存下來，並在下雪的加拿大荒野中呆了5天，並繼續幫助塑造現代滑雪產業|卡西迪·蘭德爾| 2020年12月27日|時間 
 雖然空軍試圖把最近的示威活動說成是偵察，但在訓練演習中，偵察有助於選擇導彈打擊的目標。 空軍人工智能測試引發對殺手機器人的擔憂傑里米·卡恩| 2020年12月21日|財富 
 它的模塊化框架擅長於獲得強大的管理員權限，在網絡中迅速從一臺計算機傳播到另一臺計算機，並執行偵察，識別屬於高價值目標的受感染計算機。 互聯網上最具攻擊性的威脅之一可能會把UEFI惡意軟件作為主流 
 該公司希望展示無人機執行海上情報、監視和偵察任務的能力。 出於安全考慮，無人機試飛離開聖地亞哥，傑西·馬克斯，2020年10月26日，聖地亞哥之聲 
 然而，哈利可以乘坐一輛山貓，參加偵察任務和運送乘客。 哈里能埋葬派對王子嗎? Tom Sykes | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 據《紐約時報》報道，伊朗向伊拉克軍隊部署了無人偵察機和軍事裝備。 伊朗與美國的衝突內幕|伊朗連線| 2014年7月4日|每日野獸 
 這是一個拴住的偵察氣球，在220年前的法國革命戰爭中首次使用。 為什麼老式飛艇現在統治我們的戰區|比爾·斯威特曼| 2014年6月30日|每日野獸 
 8月18日，在執行偵察任務時，一枚簡易爆炸裝置炸死了一等兵莫里斯·沃克和上士克萊頓·鮑恩。 我們在追捕貝里達爾的過程中失去了士兵，他是一個在夜深人靜時走掉的傢伙 
 ASW的資產和人員已被轉移到陸上和瀕海戰爭的偵察任務。 明天的隱形潛艇可能擊沉美國海軍|比爾·斯威特曼| 2014年5月12日|每日野獸 
 羅斯第一次偵察這個地窖時，這些牢房是空的，無人看守。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 最後，為了結束這種初步的考察，社會主義對宗教的態度是完全沒有道理的。 社會主義的不人道|愛德華·f·亞當斯 
 有些奇怪的是，將軍們沒有對俄軍陣地進行偵察。 英國遠征克里米亞|威廉·霍華德·羅素 
 在科蘭庫爾領導的外交偵察活動中，這些國家的政治家們都在楓丹白露忙得不可開交。 拿破崙·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 在我們偵察的各種遠征中，我採用了兩種截然不同的方法:用肺鍛鍊腿。 珠穆朗瑪峰偵察，1921年查爾斯·肯尼斯·霍華德·伯裡